[有圖] 海港城KFC 收錢姐姐成個黃GPhone咁

圖後補

補未

除定褲等屌伯母

圖？

你老母都成個黃GPhone咁呀

？

你老母做part time賣雞呀？

成個其gphone既女post黎做咩

人地無得罪你都要放上黎

有撚放呀? 戇鳩

姐係唔撚會放啦你條冚家剷